兄弟姊妹去旅行

個個掛住傾大帥哥 無人開post

靚到
無人睇

瑞士真係人間仙境

真係好靚

屌你牙廉

串到

兄弟姊妹去旅行

胡定欣好似好殘咁

攞視后果陣已經殘, 拍餘震MV果陣最靚

我覺得係去到外地天氣未適應先皮膚差

女裝好核突

外國嘅吹法

瘋狂性暗示, 會唔會又比C9投訴

好想俾立花子羚吹

外國吹法,碌野又長

4個都好淫

咪就係

外國支野長好多 班女又會同佢地癲

佢細妹正啲囉

如果咁Fing中國旗會點

吹野

Fing我支旗會晤會好d

姚子羚好撚正
好想比佢吹爆

想俾表哥吹

Why not both

係咁講淫野

😂淫撚到

吹極吹唔起

淫到呢

起

終有一日會起

立花

加埋百五歲仲講埋d 低級黃色笑話

終於一日會比我地吹得起

睇黎佢地既吹功好好

比呢2條女吹唔知可以頂到幾耐

呢啲野... 老人家都講架啦

咁都出得街既

兄弟姊妹去旅淫

比表哥吹

細妹一個就夠

曹永廉隻老野一個人拉高哂年齡
果兩條女30尾, 法官大人我屌

佢地四個有冇偷偷地扑野？

佢地實晚晚4p大混戰

屌 仲要食埋偉哥

其實啊簾都幾好笑啊

open

表哥好撚正

胡定欣點解未有人埋單

佢同阿蕭拍埋一齊對話好搞笑

係後面個garden種左好多herb
我地飲下個pumpkin soup

佢個妹仲正

立花好撚淫

識貨呀清

表哥真係淫到癲

成日笑鳩表哥唔化妝嚇親人 好慘

同立花一齊訓

好撚大波

上網睇佢報90年，起碼報細左一年

大撚到

又到性暗示時間

谷到紅曬

最鍾意揸飛機

最鍾意打飛機

好似啲小學雞去交通安全城咁

Columbia廣告

見到都唔想食

兄弟好撚好笑

做乜野

笑左

陽位

Hehe

歡樂滿東華

第一次睇旅遊節目可以唔玩

胡定欣好老

雪雪雪同立花幾襯

4p

其實幾好笑

好笑過脆魚同洪狗

胡定欣咁廢

係

幾好笑

兩邊都係咁講咸濕野

星期二個集四個都講

阿廉

姚子零護胸果下 仲有咩黑色

胡定欣黑lin

佢地用果隻係行李喼咩牌子？

估唔到阿廉都幾勁

真係唔拎行李

嘈生哂

曹永廉好好笑

姚子玲個格幾好，點解仲未嫁

一齊恰阿廉都話好

成班frd係咁先開心

見到佢細妹就轉咗呔

如果要我做阿四整晒d行李
咁既朋友我比埋你

因為有班八婆姊妹逼婚

叫得John Ma嘅, 諗野果然唔同啲

因為迫婚而分手, 即係未分都未嫁到

節目效果姐

仆街 我以為蔡思貝

有冇人知丫廉頭先件墨綠色外套同個背囊係咩牌子同邊到有得買

胡定欣廢到

俾我都驚

胡定欣啲魚尾紋好勁

阻住後面d人

其實係睥住導演同監制

小圈子選美

表哥真係好撚正

一定就仆......
阿蕭窒咗

蒙住佢做乜尻
扮撚曬野

啲植入廣告睇慣啦

底褲

立花對野

男人M巾

佢大啲 可以裝好多野

點解雪雪雪同曹永廉好似成日扮gay係一對咁?

好兄弟

能成為密友大概總帶著愛

煎到隻蛋都咁開心

花生醬擺係蛋上面...

好嘔心既太陽蛋

4p 一定好爽

not good for人
good for海鷗

自己女仔都怕血

西班牙腸

老蕭幫老廉抺嘴, 好sweet

呀廉幾靚女

姚子鈴又靚又性格好

敗筆係食煙 眼細

次次一買bra都話表哥大

成個節目都係咁講淫野

鬼佬打立花pat pat

表哥自抽

而家表哥吖嘛

好大方

講返自己比人飛禮,係咪就係講返GIF 圖個下揸波

邊張圖

以前覺得雪雪雪好黑人憎，無料又臭串
阿廉真係拯救左佢，而家膠膠地咪幾好
睇完呢個節目覺得胡定欣同表哥而家都nice左

阿定無想像中咁寸渦

胡定欣個樣串姐

個gif好經典

立花又講自己個bra

係人都知你地二手架啦！
果下笑咗

鴨

好淫

離罩

好想扑佢2個

表哥好撚大波

表哥話無戴bra

圖呢

花絮
世界是中國的

嘩聽晚四個一齊浸

立花對波

手臂都粗左

都係唔小心姐

曹永廉好識搞氣氛

我搵唔到張gif
Google 同佢郭峰

上面有

4p混浴

一齊浸

呢個到底咩畫面

寂孤池

鏡頭後一定有扑

J ed

點分配法

佢做美女廚房應該好過雪雪雪

阿蕭嗡乜鳩

表哥真係淫到

阿廉扑老蕭
兩條女磨石腐

成日借d 耳講淫野

你真識食

阿蕭阿廉好撚中學雞

捉海鮮

海鮮

淫到仆街

個mens pillow talk無talk過 完美展現男女有別

好多海草

海鮮 尷到

幾搞笑 蕭正楠曹永廉好有火花

男人overnight就係咁嘅情況

唔通話捉鮑魚咩

阿廉好撚咸濕

猜十五二十爭杯麵

女人好撚假，成日扮談心扮好姊妹

唔係扮既 啲女行埋真係講呢d

Last

意淫到咁都出到街

表哥

表哥成日講淫野

楠哥真係死得咁滯

唔好吹阿蕭
表哥淫撚到

唔好吹阿蕭啊

呢4條友真係幾夾，可以encore

雪雪雪

雪雪雪自抽

屌𠽌𠽌𠽌

阿定算好人，唔掟頭

立花講日文

立花子羚

姚子鈴仲未結婚天冇眼